{ "translations": {
    "You announced “{announcement}”" : "“{announcement}” 공지를 올림",
    "{actor} announced “{announcement}”" : "{actor}님이 “{announcement}” 공지를 올림",
    "You posted an announcement" : "공지 사항을 게시했습니다",
    "{actor} posted an announcement" : "{actor} 님이 공지 사항을 게시했습니다",
    "The announcement does not exist anymore" : "공지가 더 이상 존재하지 않음",
    "An <strong>announcement</strong> is posted by an administrator" : "관리자가 <strong>공지 사항</strong>을 게시했습니다",
    "The subject is too long or empty" : "제목이 너무 길거나 비어 있습니다",
    "Announcements" : "공지",
    "Read more" : "더 읽기",
    "{author}, {time}" : "{author}, {time}",
    "{user} announced {announcement}" : "{user}님이 {announcement} 를 공지했습니다.",
    "{user} announced “{announcement}”" : "{user}님이 “{announcement}” 공지를 올림",
    "Announcement center" : "공지 센터",
    "This app allows admins to post announcements." : "이 앱은 관리자들이 공지사항을 게시할 수 있게 합니다.",
    "Setting changed" : "설정 변경됨",
    "An error occurred while changing the setting" : "설정을 변경하는 중 오류 발생",
    "These groups will be able to post announcements." : "다음 그룹에 속한 사용자는 공지 사항을 게시할 수 있습니다.",
    "Create activities by default" : "기본적으로 활동 만들기",
    "Create notifications by default" : "기본적으로 알림 만들기",
    "Send emails by default" : "기본으로 이메일 발송",
    "Allow comments by default" : "기본적으로 댓글 허용",
    "No announcements" : "공지 없음",
    "There are currently no announcements …" : "현재 공지사항이 없습니다...",
    "Comments" : "댓글",
    "visible to everyone" : "모든 사용자에게 보임",
    "visible to group {name}" : "그룹 {name}에게 보임",
    "visible to groups {name1} and {name2}" : "그룹 {name1}과 {name2}에게 보임",
    "_visible to group {name} and %n more_::_visible to group {name} and %n more_" : ["그룹{name} 그리고 %n명에게 보임"],
    ", " : ",",
    "_%n comment_::_%n comments_" : ["댓글 %n개"],
    "An error occurred while removing the notifications of the announcement" : "알림을 지우는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "An error occurred while deleting the announcement" : "공지를 지우는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "Clear notifications" : "알림 지우기",
    "Delete announcement" : "공지 삭제",
    "An error occurred while posting the announcement" : "공지를 포스팅하는 동안 오류가 발생했습니다.",
    "New announcement subject" : "새로운 공지 제목",
    "Write announcement text, Markdown can be used …" : "공지사항을 적으세요. 마크다운이 지원됩니다.",
    "Announce" : "공지",
    "Create activities" : "활동 만들기",
    "Create notifications" : "알림 만들기",
    "Send emails" : "이메일 보내기",
    "Allow comments" : "댓글 허용",
    "Visibility" : "표시 여부",
    "Everyone" : "모두",
    "These groups will be able to see the announcement. If no group is selected, all users can see it." : "다음 그룹에 속한 사용자는 공지 사항을 볼 수 있습니다. 그룹을 선택하지 않으면 모든 사용자가 볼 수 있습니다.",
    "{author}, {timestamp}" : "{author}, {timestamp}"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}